%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Journal Article
% LaTeX Template
% Version 1.4 (15/5/16)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Original author:
% Frits Wenneker (http://www.howtotex.com) with extensive modifications by
% Vel (vel@LaTeXTemplates.com)
%
% License:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[twoside,twocolumn]{article}
\include{content/header.tex}
\include{content/title.tex}

\renewcommand{\maketitlehookd}{
	\begin{abstract}
		\input{content/abstract.tex}
	\end{abstract}
}

\begin{document}
	
	% Print the title
	\maketitle
	
	%----------------------------------------------------------------------------------------
	%	ARTICLE CONTENTS
	%----------------------------------------------------------------------------------------
	
	\section{Einleitung}
	\input{content/introduction.tex}
	
	\section{Planung und Prozess}
	\subsection{Intelligente Bedarfsprognosen}
	erlauben die Optimierung der Bestellmengen und Automatisierung der Bestellprozesse, sodass Lagerbestände reduziert, Rücksendungen minimiert und Ressourcen effizienter werden können.
	\subsection{Betrugspräventionssysteme}
	entscheiden auf Basis von Verhaltens-, Zahlungs- und Produktdaten in Sekundenschnelle welche Zahlungsart einem Käufer angeboten werden und ermöglichen den beliebten Kauf auf Rechnung.
	\subsection{Intelligente Lieferrouten und -roboter}
	berücksichtigen aktuelle Verkehrs- und Wetterdaten, um eine schnelle und zeitgenaue Lieferung zum Kunden zu ermöglichen.
	\section{Produktangebot und -darstellung}
	\subsection{Personalisierte Produktempfehlungen, Sonderangebote und Rabatte}
	berücksichtigen individuelle Wünsche und Bedürfnisse der Kunden und können so relevante Angebote ausspielen.
	\subsection{Intelligente Produktdarstellung und Webseitengestaltung}
	stellt relevante Inhalte für den Kunden in übersichtlicher Weise dar, indem z.B. Produktbewertungen nach Themen gefiltert werden.
	\subsection{Intelligente Preisgestaltung}
	ermitteln den optimalen Preis unter Berücksichtigung von z.B. Wettbewerbspreisen, Wetterdaten und Lagerbeständen, um Lagerbestände zu reduzieren und Kostenunterschiede zu berücksichtigen.
	\section{Beratung und Service}
	\subsection{Chatbots}
	bieten 24/7-Online-Kundenberatung und assistieren Mitarbeitern in Call-Center und Kundenchat, sodass Warteschlangen vermieden werden.
	\subsection{Intelligente Einkaufshilfen}
	wie Alexa und Co. ermöglichen ein komfortables Einkaufserlebnis, indem sie bei der Einkaufsplanung unterstützen und den Kaufprozess vereinfachen.
	\subsection{Verkaufs- und Promotion-Roboter}

	%A statement requiring citation \cite{Figueredo:2009dg}.
	
	%----------------------------------------------------------------------------------------
	%	REFERENCE LIST
	%----------------------------------------------------------------------------------------
	\bibliographystyle{ieeetr}
	\bibliography{content/bibliography}
	%\begin{thebibliography}{99} % Bibliography - this is intentionally simple in this template
		
	%	\bibitem[Figueredo and Wolf, 2009]{Figueredo:2009dg}
	%	Figueredo, A.~J. and Wolf, P. S.~A. (2009).
	%	\newblock Assortative pairing and life history strategy - a cross-cultural
	%	study.
	%	\newblock {\em Human Nature}, 20:317--330.
		
	%\end{thebibliography}
	
	%----------------------------------------------------------------------------------------
	
\end{document}